CLS 你話台灣人平時個腦都係諗緊咩？

呢個official既野?

係咪av情節

好撚正喎

好撚正

仲有依個

講條女？

係，佢地仲會係留言互串，好搞笑

上原亞衣

所以話.....................

台灣海巡署

笑死

有個咁嘅政府真係好

扣船都好撚好笑

仆街中伏

官式幽默

幾好呀

笑死
有個咁親民嘅政府真係好，啲部門會知道而且興啲咩，好貼地

零頭嚟

蘇貞昌個facebook都好多搞笑留言

其實香港都有試過做 但係個效果好尷尬

台灣M記黃到
香港果間垃圾到

假惺惺講一套做一套既
玩攪笑只會俾到人懶好笑既感覺

用PR budget有乜問題
效果好過請明星拍廣告

cls

33蚊美金都叫浪費納稅人錢？
你知唔知港共點樣使香港人既納稅錢？

隔離飯香

笑撚死

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

個海巡署先痴線，呢排羅志祥事件佢都有跟到，仲update埋，好搞笑

有名你叫 meme進黨

親共既都係玩唔起

得大嘥鬼係叫好少少
其他嗰啲 真係睇都費事睇

其實會唔會係你太保守炸

清潔龍阿徳都ok

好睇人
香港消防同警察都做過
但做出黎個效果差好遠

頂

我你中國人呀Hi!（中華民國）

呢篇舊潮文黎 純粹笑下咁計

買完之後可以用無限次，咁諗係咪好抵？

Cc

93.8萬

呢個政府一睇就知好有活力 , 唔係死GUG辦事 . 好羨慕

林鄭百人中出？

消防貼地好多
但差佬果d完全笑唔出

好正

新會然？

香港咁玩實有啲認真撚屌佢教壞細路果啲

好羨慕

屌 笑到gapgap聲

自己啪哂嗎？
有做野，背後仲要有好公關
反觀香港

潮文黎,不過接受唔到社會咁淫就叫保守?

小英用人唯才
林奠用人唯親

黑警連memes都唔識用
777直頭平行時空

香港代表有清潔龍阿德，大嘥鬼

一早block咗，五毛嚟mark低條友啦

台中警局
呢兩三年台灣官方宣布圖都好正好好睇

好人性化，以民為本既政府。

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

點解佢地d官方野可以玩成咁

好似夾硬咗啲

任何仁

林鄭都用人唯才 奴才個才

有上連登?

香港曱察已經好努力想學嫁啦

知唔知本身meme玩乜?

新北市永遠第一

你睇班綠甲由玩 meme 都玩得柒過人就知

呢啲叫用得合宜？

係咪消防嗰個

你望下香港啲政府廣告
你就知咩叫浪費納稅人嘅錢喇

學條毛咩
人地入去做個D全部大學生黎架
香港班毅進仔五科合格都冇
BIO又唔合格,點學?

好似叫佢無限期收皮

真sick香港
屌那媽

係都Reddit 台灣玩先

大嘥鬼都幾好笑

台灣大麻係咪合法化左？
點解佢地d政府page 都可以咁

香港黑警偷撚完人哋圖仲聲大夾惡

雷姆教教徒

愛和平都要兩萬,配音用左成萬呀

任何仁先勁

好有幽默感…

我見到自己

講緊聞雷姆嗰個

有d野唔好夾硬黎啦

貼地得來要有氣量，好多時都要自抽

TW no.1

有冇人係留言求番號

我想做台灣人呀

。。。。。。

所以話連登仔最中意共產黨
咁樣高壓限制人嘅自由都吹捧

你班港共走狗最冇資格提納稅人既錢

應該唔係玩戇鳩，但幅圖係

入黎就係想睇呢篇文

唱左

佢地將歪理幽默化，只會柒上加柒

自從721個單
點努力都返唔到轉頭

重點係有畀錢買張圖 笑死

呢個跟得好貼

好好笑 本身我就好like meme

封

同一個衣著,EDISON同阿伯都唔同效果

任何人本身都77地, 但消防正面呀嘛, 咪多人接受又有效果羅, 連透明人間都突破埋真係任玩唔嬲
再講, 和平時期大交合個堆阿雨阿霧度天隊長個D都OK呀, 舊年AVENGER陣熱潮, 港共成班ICON都有玩呀, 都唔少LIKE架

而家? 港共玩咩MEME都係一副心地邪惡咁, 點玩? 識玩都冇撚用拉

所亂

台灣既digital marketing真係好癲
文化問題 香港要行呢套需要啲時間
但係香港政府就咪撚搞啦

夠港共全球落廣告？facebook youtube電台 都唔知洗幾多億

天文台嗰隻度天隊長算係比較好

你條五毛又何嘗唔係浪費緊習維尼既錢

天文台動畫都好睇

諗起政務司司長辦公室澄清單嘢

呢個真
好過啲離地明星廣告宣傳，至少入左腦知道呢個政策

支那福建畜成日有死豬飄去金門

佢地最自豪係一直未爆中國豬瘟

隻狗叫護國神犬

台灣而家興哩d,
連總統都可以被玩，
同中國做明顯區分

仲未有林病版

天文台算係咁多個政府部門之中高質嘅一個

條女偉哥黎架？

meme族心水好清, 唔係上網抄幾張就得
有啲野由心發出黎, 正如支那搞娛樂,
連rap都可以變左擁護極權支持歧視

加左 0.8

林病演出要90萬

呢個高質

雖然張meme唔係咁用
但係真係好正

屌，我唱左出黎

衝出黎柒

貼地到

我自己就覺得大㗰鬼同凊潔龍阿德都好老土，同六七十年代政府宣傳差不多

唔做唔錯 跟返以前既野咪唔會做錯
好似上面咁玩膠抽水 分分鐘抽到火水

重點係台灣民眾接受程度高
唔會話你咩政府機關玩memes有失威嚴
公識人又貼地

可惜香港望落好似一項都冇

台灣政府部門係可以同人合作拍一日嘅工作體驗節目

依啲節目宣傳效果比明星廣告宣傳好好多
香港有邊一個政府部門夠膽拍

邰哥好野黎

你知唔知港共一個logo比幾錢呀？
幾百萬呀on9仔 幾百萬整舊垃圾呀 邊撚個浪費d呀？

仲有我之前係網上見到，都好好笑
好羨慕台灣人

好正喎嗰個

好貼地

拍住黑警體驗打柒市民砌生豬肉叫雞唔俾錢，好充實

其實香港人都未必接受呢種style 認真撚比較多

你同我接受到，出面一班投訴撚接受唔到呢

早兩年仲睇cctvb個陣d對白幾老檻...係愛回家先貼地啲似人講唔係讀白話<—真係要用白話去形容，唔係口語

無咩事出返去睇viu,起碼容納仆街呢個字

當初見到以為係fake news fake page
屌佢原來係真

好撚玩得，好貼地呀
睇返港共

係咪冇人識 全員逃跑中

好羨慕台灣
諗起之前蘇貞昌果張動森圖

製作公司係邊間

很遺憾告訴你...

焐唔知

台灣政府部門同youtuber好多合作

cls 首垃圾懶係rap 都要40萬

睇返香港官d 「小編」尷尬到。。

呢個係回應返某個議員(金門果個)送蘇貞昌龜零膏

與暴力割席

呀德上過clockenflap

佢做到個效果出黎有突點樣浪費？

由垃圾蟲變清潔龍阿徳都唔易架

0.5，覆下你等你又浪費CCP錢

警察嗰啲

俾人懷疑佢謀殺市民，佢出post 懶風趣叫人唔好信謠言。。。效果係令人更憤怒

任何仁幾好
個個都知

淨係呢張圖
港共用一百年都追唔到

林鄭自己都係奴才 冇計

新會然

記得前排成日笑'屌 水浸都係黃雨'個gag

天文台揾返馬浚偉拍條講黃雨嘅片

高質post

起碼尊重版權呀，睇下香港警暴隊先後偷用報章，網上圖片

本身市民對個部門信任度咁低
佢做到台灣咁出色都只得黎一班指罵
真係咩pr 都幫佢地唔到

任何人個期係唔錯，叫做有啲正氣部門與民同樂

林鄭拍條垃圾片都要100萬啦

少做少錯 唔做唔錯

我諗起小米

毅進仔又要跟風又要整得柒過人
港共就算鳩數啦

真係cls

條女

台灣政府部門page全部like同笑
香港得嬲

往死裡打

台灣人都未屌

幾時到冇貢獻嘅五毛狗屌

條女咩名
seed?

你有份交？
港共拍條片都唔止呢個數啦

但太多衫了吧

唔好意思, 呢單好緊急

[開盤] 梁耀忠做審查教科書小組委員會主持，留名睇佢又比建制做主席

台灣警察咁靚

容納創意，帶幽默感嘅政府，英文真係好嘢

仲有消防處隻任何仁呢
人地真係make到noise

之前唐鳳接受外國記者訪問有講過：喺佢統籌下，各政府部門會用輕鬆幽默嘅形式去宣傳一啲重要資訊，而唔係懶係正經嚴肅咁做

海巡署後尾要抽起返呢個comment
太多真心膠覺得海巡真係啪撚哂啲毒品

邊係雷姆教
睇下最尾個explosion就知係惠惠教

幼稚同幽默條線好難把握

台灣政府個民眾滿意度有冇8成？

台灣真好...有咁貼地 為人民著想既政府

D 人講台灣好撚多咸濕佬抄日本仔

見到個政府就憎
邊有心情同你笑

可惜係佢地大部份都係自家人做
唔係食個行飯係爭緊啲
加上pr budget真係唔多

個編輯多數後生仔
同田北俊一樣，班細既都係30零歲，搵佢地管理個page即刻多人關注

english choi 連任之後, 好多部門都玩MEME治國, 好有用

好似換咗個caption但張圖有留低
早排仲揾到
不過台灣都好多真心膠
抽小豬水都有人屌

早排高雄消防局跳棺材舞

大波妹

本身以為講緊呢篇文

香港個道德高地咁重，大把c9 廢老投訴教壞細路，觀眾個個都真心膠無d 幽默感；二嚟坐係上面班老屎忽坐住曬個腦，淨係想唔好搞咁多嘢，一路用咩format 就照用啦，無新意？得，換個明星再出過囉。成個政府就係高層諗計保住自己份工算，以後嘅嘢wfc ，搾乾咗一代80後就到90、00後，到時我就退休bye。

人地台灣大量請後生仔做pr，先出到呢d Post。youtuber 發展成熟，政府機關又會主動同youtuber 合作做唔同嘅宣傳，大家個關係係互利共生。台灣經濟唔算好好，但起碼唔會搞鳩你，風氣自由。

香港嘅美學同創意自從回歸後已經無曬，依家見到政府宣傳、建築物、科技等，因為要奶上面鞋底，根本就不堪入目。港英嘅老本已經食晒，我地下一代到底要點樣生存？

條友堅on9
淨係post呢張圖都宣傳埋尊重資產產權啦

香港d狗官會咁做咩

屌...match!

你小心被伍公子個d行家屌 以為拍片係拎手機啊？

Show blocked user

清潔龍係殖民地政府已經用緊宜家呢個只係remake

咁似甜片某個情節

間唔中會睇，幾好笑

痴撚線

CLS

又block一個

度天隊長都唔錯

呢張我都勁鐘意
Btw 其實我地消防處既任何人都唔錯

台灣真係好正

仲親民過西方國家

1980

照佢咁講
政府連社交page都唔開得
垃圾五毛

有冇番號 我想係真

又鞭
呢句真係好肉酸

並唔係AV 幅圖係參考日本一個好出名嘅TV Show "逃走中"
玩法同捉伊人幾乎一樣 不過每集玩家都有任務 同遭遇劇情

消防前線好黃

你讀撚返小學先喇柒頭

成班人比西裝友/忍者追

加個番號就av封面

我（想）係台灣人呀，HI

淨係記得黑警果d

有當年頂峰時期高登既水準

一睇就明嗰D係淫蟲

有follow幾個台灣fb page
啲台仔最鐘意搞咸濕gag
最正係啲台妹又會好熱衷於回應班友 成班打成一片

以前成日覺得香港柒極都好台灣少少/同台灣平起平坐

宜家先覺醒 原來香港係比台灣㩒住喺枱屌

惠惠

名曲

我都係諗起呢個
點知一拉落去全部講緊AV

海巡署嚟料

求ig

邊個叫我

林鄭嗰個廣告咁普通都咁貴？ 拍攝角度技巧冇乜特別嘅咋喎

你可以開船

貼地到，好撚葡萄

hi sir

呀姨象腿

最緊要係既位就好似你面前搞笑咁
關係唔錯 -
關係一般 -er....?
關係好差 -收皮啦屌你老母係咪以為自己好風趣幽默呀 冇人識笑呀仆街縮返入你老母個閪度啦

係，你鍾意條友，幽默既底線會低好多，況且本身個笑話個質素都有返咁上下

速食個張好笑

佢地幽默感係好撚好

以前覺得台灣同香港差唔多, 依加

狗三八

香港政府離地到，唔係民選真係唔得

笑到胃抽筋啦

仲有藍屍

仲有呢個, 台灣消防, 抬棺meme

其實我諗如果係國民黨上左位, 應該都會好似而家香港咁
但而家民進
1, 佢知道年輕人係台灣的未來,
2佢知道佢個黨主要係靠年輕人,
3佢知道世界大勢所催係網絡文化, 而呢樣一定係年輕人主導

所以好明顯見到民進黨呢幾年執政明顯係重用左好多年輕人,
頭幾年未必睇到個分別, 但相信再耐少少, 台灣優勢會慢慢浮現出黎

弱智政府
呢兩個figure對應熊本熊，人地有一套完整嘅event去「培養」呢隻野，而唔係為拍片而搞出來

好靚仔

任何人好好笑

冇啦啦MEME戰

主要係放權比個管理員玩

呢個好ptt網民feel
點知Official po出黎
社會都係接受唔到政府太搞笑

跑贏就唔洗俾

重點係香港政府做啲野從來都神憎鬼厭
公關做乜鳩都唔會有用 啲錢用黎改革政府算鳩數啦

無得比
最慘係香港.........唔係獨立國家, 無民主

如果香港是獨立國家, 又有民主
各方面真係可以跑嬴台灣幾條街

睇番97年前, 當時香港幾光輝
台灣, 新加坡 ,韓國 全部都只係見到香港車尾燈

唔講政府啲page
香港其他出個po又要比上頭老屎忽睇
啲小編無咩發揮機會
最後出到黎好hard sell 秒飛走

其實清潔龍阿德都算係香港比較玩得嘅政府page我覺得pr做得幾好 用啲素材幾啱年輕人

3:00 開始
唐鳳話每個部門都有最少5個人既團隊
負責創作 memetic 既官方消息

唔係d部門低能
係上面系統性咁以子之矛 攻子之盾
加快官方消息既傳播、打擊fake news

係 其實香港呢方面都有做少少野
不過仍然係離地左少少
無meme咁貼近網民

你真係唔識㗎喎

睇你點睇ja wo

你每個月只係揾得 6000-7000 港幣時就唔會咁諗

屌 你個名同張圖好夾

無硬不成膠

個小編最後比人炒撚左

有人話係民進黨培訓嘅後生，唔知真定假

任何人我地全屋笑左好耐
心諗做任何人個個係咩感受

大大隻

呢個真係唔知

水浸都係黃雨.jpg

軟實力 ！

最近睇啲新工會抽水力都好強

海巡署好撚癲㗎，去到邊都見到佢哋留言，巡巡吓巡到其他page 到post meme

香港冇嘅嘢

叫創意產業

台灣政府真係好高質

咪民主國家應有思維囉
自由做乜都得

你見北韓 中國 香港TVB 新聞都係
死板 嚴肅 因為佢地係利用新聞當洗腦工具

好少見好似美國啲新聞
爆肚講錯咸嘢 都得 傻笑

崇台po出現

這批很純給我來一點
cls台仔

做好本分就得，搞乜嘢宣傳？

有名你叫海巡署

好似去左一個平衡宇宙, 真中國冇收皮而佢地既social media就係post呢D"搞笑"圖而唔係強烈譴責澳洲政府

老屎忽理解唔到，唔批准，就算有十年4chan經驗都冇得玩啦

中華民國先係正統中國
香港1997理應回歸中華民國而非共匪地獄鬼國

你小心D, 一講中華民國就係兩登禁忌

成日屈鳩台灣喺正統中國
人哋受嘅點只華夏文化
人哋有自己原住民添

Memes本身就外國野
上得多英文嘅討論區/網站咪識
黑警就算把啦
26個字母都未必識

Officially 係叫中華民國，有咩問題？「台灣」只係地理名稱

唔通我唔叫意大利，要叫做亞平寧半島咩邏輯

要拿捏得好好先得 玩多左好易出事

清帝退位詔書講到明，將自己江山傳比中華民國，咁請問宜家身處台灣嘅中華民國唔係正統咁邊個先係正統？中華民國目前擁有南京條約正本，按約99年之後香港理應交還比條約擁有者，亦即宜家身處台灣嘅中華民國

相反香港政府CS邊度玩得起，

一日黑警，教你點強姦，砌生豬肉，叫雞唔畀錢

真心求番號

香港咁做 一定一大班人屌 然後炒左個公關
個個都壓力爆煲 上網發洩負能量
有乜都屌左先
你黃？我屌你 扮既
你藍？我屌你老母呀
無論做乜都係錯 永遠唔會識欣賞人

你形容緊既係塔西佗陷阱

即係個政府犯過太多錯, 無論再做乜野都會有人懷疑
台灣政府唔同, 高民望高認受性, 高票抗疫高認可
如果香港政府係正常, 冇人會想咁, 但港共已經變左奸人堅, 你做得好你都為左方便做更多壞事
台灣冇政府危機, 反政府運動好耐, 另外台灣根本疫情好舒服, 台灣人照常生活周圍玩左好耐

收皮啦
如果香港咁做，只係一班強姦犯扮番強姦犯，一d都唔好笑

人地蔡英文政府好重用後生

好似幾大

歸零go

如果發生係香港一定俾人話on9

只要無晒共諜，台灣真係理想國度

d廣告style old school到以為自己返咗八十年代咁間接證明咗成個政府嘅思維模式根本完全冇進步過

非常無聊

笑咗

本身係扮緊咩meme?

人地係與民同樂
港共係玩鳩你

以前俾支共洗腦覺得佢成個傻仔
呢幾年先知原來佢一把年紀咁貼地

我係台灣人呀屌

高速公路警察紅班馬個fb都好笑

台妹

唔明
原先meme係點

但台灣物價都相對低

知識產權呀

民進黨上場之後咩學運都無出現過

係6，70年代個隻style
仲要個個都hard sell溫情悲情
見到都想嘔

你計所謂「正統」喺玩代角度唔係計繼承幾多文化？
你咁計咁中國都俾唔同人分裂國家同滅咗好多次。
比起你點叫佢，我想爭論嘅係存唔存在正統。

台灣人創意無限

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

撚關學歷事咩 大把大學生出黎做白衫狗啦 管facebook page個啲新聞公關主任至少都白衫 咪又係出堆屎出黎

2018九合一選舉 民進黨都大敗過 4都9縣輸剩2都4縣 個時小英民望跌到低 但人地大敗完真係檢討 兩岸議題企硬同時又南向政策 經濟向東南亞發展 同埋網戰一改過去風格同年輕人溝通 所以上年總統大選又破史上最高得票

人地政府真係尊重人民意願肯改變 屌你老味香港真係

黐線

好撚玩得

還富於民好過

名or link?

人地千呎樓三百萬呢

香港政府: 等我引用下鄧麗君既歌勉勵下DSE學生先

靚女扮可愛就錦上添花
醜女扮可愛就火上加油

多得你d咁嘅屎忽鬼 個社會咪差死板囉 正宗屎忽鬼就係你呢種 垃圾

後生仔先係未來 你估班on9咩 放棄兩代後生仔

任何人好正囉，唔明點解唔煲大佢
明明個idea好得，救人用AED機同做心肺首歌又易入腦，係班老屎忽自己睇唔慣就收返唔拍，哂咗

我諗香港較相似玩得都係天文台

呢段頭段玩戈個開會扔人漫畫
中段玩「i go to school by bus」同雞巴男句「咁大個人重要依賴交通工具」之後就泰佬「你有問題 我冇問題」

之後又有的士陳「what time it is?」、「的士佬唔過海 要交更」

重有好多集都搞好多香港人獨有明白既gag

新北市

屌 依張笑到痴線

講野又順又定，內容又充實

佢應該小學未撚畢業

但係人哋啲嘢又平好多喎

支那公司預左

大陸豆音好多呢啲宣傳嘅片

台灣腦裝屎

香港人擅長既行業，去到台灣會人工低or出路麻麻

社工
金融地產
Construction
法律
會計
Sales

台灣搵到錢既行業，香港人又唔擅長

電機電子
化工
材料
IT
醫療

人地真普選政府
夠自信先夠氣量自嘲

香港政府只得虛怯

幾真

同台妹分手一年
近半年佢係咁同我分享佢同SP打炮嘅細節
其中有個仲要係佢識咗好多年嘅朋友
我自己都冇諗過同我熟嘅fd扑野

然後呢幾日打黎問我幾時要同佢結婚
屌

其實大家可以睇下政治網紅化，基本上蔡英文都係走呢個路線

仲有天文台,片尾cast 全部係一條友包辦咁濟

老老實實 依類野係要貼地 親民少少先入到屋
你可能覺得格硬 但總好過香港格硬迫香港人

蘭桂坊班友咪又係咁上下，仲有金融雞傳銷雞

上水未呀?

個感覺就好似睇緊is is宣傳片

上網睇人地食得慳嘅一日先用一嚿水台幣，出街食足三餐
香港？

攝徒日記? 食足成日仲要唔係食CHEAP野 好似都係百幾